Социальная сеть, как важный инструмент развития социума
Еще совсем недавно вокруг соц сетей ходило немало сплетен, разговоров, споров и дискуссий. На сегодняшний день уже 99% пользователей смогли оценить достоинства этих сайтов. Соцсети предоставляют возможность:
- Общаться с друзьями и родней в режиме онлайн, живущими в самых далеких частях земли.
- Улучшать бизнес. Доступность онлайн-продаж, консультирование покупателей и другие методы увеличения реализации товаров или услуг.
- Заниматься саморазвитием: просмотр кинокартин, группы по интересам, чтение книг – это дает возможности личностного роста и развития.
- Улучшать образовательный процесс. Обмениваясь учебными конспектами, обсуждая учебные вопросы и дисциплинарные проблемы в специальных сообществах, возможно глубже войти в учебу. И делать все это теперь можно в интернете.
Это лишь малая часть всего, что способны дать нам социальные сети.
https://jaxems.ru/polignano-a-mare/yana-pinaeva-1035